[{"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Respuesta: S\u00ed, ofrecemos servicios de limpieza de pozos y c\u00e1maras s\u00e9pticas en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en La Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Respuesta: S\u00ed, nuestra empresa ofrece servicios de limpieza de pozos y c\u00e1maras s\u00e9pticas en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Hola, mi nombre es Gonzalo", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Hola Gonzalo! \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte hoy?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "trabajan en La guardia", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, atendemos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}]