[{"type": "human", "data": {"content": "Que profundidad debe tener un pozo?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "La profundidad recomendada para un pozo s\u00e9ptico es de al menos tres metros, con un metro en la capa de arena y un metro y medio de separaci\u00f3n con una corriente de agua subterr\u00e1nea.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Hola, mi nombre es Gonzalo", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Hola Gonzalo! \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte hoy?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Hola, mi nombre es Gonzalo", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Hola Gonzalo! \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte hoy?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Capital de Peru?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "No lo s\u00e9.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Capital de Peru?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "No lo s\u00e9.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Hola, mi nombre es Gonzalo", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Hola Gonzalo! \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte hoy?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en Warnes?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "No, no trabajamos en Warnes.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Que profundidad debe tener un pozo?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "La profundidad recomendada para un pozo s\u00e9ptico es de al menos tres metros, teniendo en cuenta la capa de arena y la posible presencia de una corriente de agua subterr\u00e1nea.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Anotaste mi nombre?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "S\u00ed, Gonzalo. \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "Trabajan en la Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "No, no trabajamos en La Guardia.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "human", "data": {"content": "atienden en la Guardia?", "additional_kwargs": {}, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "No lo s\u00e9.", "additional_kwargs": {}, "example": false}}]